30幾度啲女仲著長褲係意思？？？

應該焗到好大陣味
一除褲，成陣汗味
好想奶一奶，索一索對腳
可以咁做真係死而無憾

游b呢？

On9 今日搭車係巴士站（戶外）仲見到條友著外套！

但係你奶唔到，佢地d仔又冇哩d癖好，最後返屋企沖個涼就冇哂

屌，着短褲又問人係咩心態，着長褲又問人係咩意思，着長裙又話人係咪趕住比人屌，着短裙又話人係咪方便比人屌

唔明有咩問題

BREAKING: Liverpool midfielder Alex Oxlade-Chamberlain is unlikely to play again before November and is out for 6 months, writes @JamesPearceEcho

Initially, there was hope that Oxlade-Chamberlain would be fit for the start of the 2018/19 season, but the ECHO understands that following the surgery six months out is currently viewed as the best case scenario. (Echo)

Klopp's centre midfield options will be bolstered by the arrival of Naby Keita from RB Leipzig this summer. (Echo)

However, with Emre Can expected to leave and Oxlade-Chamberlain sidelined, Liverpool will need to further strengthen in that department during the transfer window. (Echo)

Ox

On9 回錯

長又講短又講 真係麻撚煩

慘...自己扭一扭休大半年